老細講咗個笑話 我覺得完全唔好笑

話說今日開會嗰陣個氣氛都幾緊湊

老細無啦啦爆左個笑話出嚟：
話說上次同個朋友行旺角過馬路果陣，我朋友問我：「今晚有咩搞呀？」，之後我答佢：「睇車。」，之後我朋友問返我：「下睇車乜你想買車咩？」
之後

轟

我朋友就咁比車車死左

老細搞到成個會開到勁尷尬

應該當場對住老細唱

老細：you are fired